［突發］旺角大量暴徒已換上街坊look

好重要 所以要講3次

［突發］旺角大量暴徒已換上街坊look

［突發］旺角大量暴徒已換上街坊look

［突發］旺角大量暴徒已換上街坊look

千祈唔好出黎

太危險！